蒙面法好成功

成程車計埋自己得5個人帶口罩😷
沙士為自保全世界都戴

依家緊急法影響日後又唔戴

我好驚條惡法，所以我有病唔會帶口罩，仲會向廢老咳，無計啦